深黃朋友但用華為

應否私了他?

偽黃

但佢好支持我地㗎喎

扮黃炸

以前買落, 唔計數
下次再買, 一巴巴同我打醒佢

用左幾耐呀?
未有場運動前買既唔怪佢,但以後唔好啦

但又好老實，而家深黃嘅，
早幾年都唔會係鍾意支那掛？
間中上深圳食垃圾都算啦，
點會電話都用華為㗎？

佢中華膠

依啲仆街 私了一次都嫌少

玩一拳超人 最強XX 算唔算偽黃

唔算，識人喺tvb做都繼續叫自己深黃

公司班女同事

係自己個位度貼文宣，又砌紙模連豬連狗

但佢地日日睇愛回家

我次次聽到佢地討論劇情

就會屌鳩佢地

要疏遠佢，個電話裏面啲contact, 位置全部upload囇俾鬼國

華為係黃

應該

樓上成班on9

?🤔

錢問題